皇馬有c朗時9%比賽無入波，c朗離開後24%比賽無入波

夏薩特嚟咗皇馬之後28%冇入波
我都唔明皇馬，點解唔買尼馬同包皮。

不過包皮去到西甲， 有冇踢到法甲咁樣就另計

Yes sir！

皇馬咁疊水三個買哂都得啦

你講到鈀黎等錢洗咁
人地有錢過皇馬呀

Good afternoon Sir!

巴塞有沙維時期有歐聯
冇沙維就100％冇歐聯

16-17 場場入波

事實

你點計的

咁證明小白>美斯

2016-17 一落場就有入波

你點知的

自帶1一0

因為夏神1億，尼馬2億 ，sir

用完一億仲衰過上年

夏世三根本唔係關鍵人物
只能做綠葉,靠佢死得啦

反朗：龍門問題